點解黑警日常生活重會有除左警犬之外既朋友

睇元朗live嬲到仆街
點解黑警日常生活重會有除左警犬之外既朋友
至少 以我所知 身邊有啲人重會同黑警玩
點解對住佢地重會食得落飯？

近朱者赤近墨者黑
大家盡快遠離身邊所有黑警啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

黑狗死全家！

我見到隔離post有教

但你依張gif點整

好正我又玩下先唔該脆b
我用ps整
陸續整緊其他用豬仔做base
之前1020果張有巴打用咗嚟拍片
好驚喜😁😁